世界盃總決賽打打下波有球迷走入了球場內

應該怎樣制止呢班瘋狂球迷

有發現即刻捉去打靶